法律JJ 請入 企係行人路嘅圍觀者會唔會犯非法集結

食完飯經過太子 叫到舉左藍旗 咁就圍觀下 企係行人路亦無叫口號 咁算唔算非法集結？ 拉左又告唔告得入？

9月7日 (六) 1PM
機場交通壓力測試 (重考)

香港市民：
✅ 以遊客身份入機場觀賞飛機升降
✅ 唔識路就坐多幾轉車
✅ 必需繳付車資乘坐黨鐵

烏克蘭, 法國等其他國藉居民：
各有各做, 自由發揮, 唔割但要小心

另外可參考唔揸春袋揸輸精管方法:
[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG

9月8日 (日) 2PM
香港人權與民主法案集會
美國駐港澳總領事館

[10月1送大禮]「和理拍」一齊推上聯合國人權理事會！！!

你有冇睇足全程?
我岩先睇Live有隻狗乸話大叫係破壞安寧，然後佢地班狗自己鳩叫開咪叫
話知你柯完尿返屋企經過，定係喺樓上跳樓跳唔死斷手斷腳
拉左你入去狗屋先講

我比佢拉無問題 但如果我提供到我岩岩食完飯 經過停留圍觀 乜都無做過 無做過破壞安寧的行為 咁告唔告得入？

50%告唔入 50%個官痴撚左線
紅撚過紅磡 杜官有眼你見
食飯無問題 48個鐘斷手斷腳咳住血咁食啦囉

告唔入，上到法庭根本唔夠足夠證據證明參與非法集結。

但只係popo一直濫捕。

聽講你喺附近都可以告，入唔入到睇個官

ps 唔係法律人士

我明白警察有權拉左我先 但如果我真係圍觀者 咁我有無罪？ 非法集結要證明擾亂社會安寧 但我都無

嘻，佢要証據，有幾難？話你襲警，企圖搶鎗，夠未？

我記得有人講過，如果有人非法集結，就算你冇份做嘢但企喺附近，已經係非法集結
如有錯請法律人士指點

我明白佢可以基於懷疑而拉左我先 因為我不嬲覺得警察有佢嘅權力去拉人 但定罪係法庭

最安全應該係起現場行黎行去,而家佢地連企起到食花生都拉
最緊要係唔好企馬路啫,企馬路入你非法集結機會應該大啲
所以警察成日叫人上返行人路應該就係咁解
企得馬路/做其他野就應該做好晒準備功夫先

所以行行下街見到有火頭冇裝最好迴避下
如果企起個火隔離食花生,
一個唔好彩比人搭到/事後睇返cctv(要做你既話絕對唔會冇可能)
以而家標準,落你暴動charge係有可能,就算告你唔入都煩到你死